絲打有冇試過比人排斥？

Hello 大家好，係呢到我想分享一下過往嘅經歷，我係一個絲打，係朋友圈內朋友唔多。
半年前，因為一件事令我同一個一拍即合嘅好朋友分開左。呢件事有好多誤會，最後嘈得好勁，之後就再冇聯絡。係呢半年黎我可以話係飽受委屈，批評，折磨。因為佢叫身邊嘅人唔好接觸我，令到我無矖朋友，更block曬社交平台，更令到所有人覺得我係衰人。
果排我有諗過想死，大家試諗下，當自己最fd嘅人周圍講你，被身邊嘅人排斥，你嘅感受又會如何？真係好辛苦。係哩到 呼籲大家唔好再咁幼稚玩排斥，要諗下被排斥嘅人嘅感受，其實有咩唔啱咪講到啱，無野係解決唔到，人人都會做錯野架啦吾通次次都要嘈交咩 完。利申94絲打 純粹分享

94年咁大個人仲係得一個圈子既話就不如反省下先

屌 咁你搵過班fd lol

1999

去第個圈子玩

有 中學

個肥婆同全世界講我壞話
但最後唔成功
算唔算

如果你份人平時對人好
根本排唔到你

我覺得如果你正正常常 你朋友點同其他人講你衰野都唔會因為咁而唔同你玩
我諗佢地應該都係同意你朋友嘅說話先咁做
前提係佢地有獨立思考

朋友真係一塊鏡 你係點 你朋友都會係點
唔知你地之間發生左咩事搞到咁嘅局面
但都諗下自己係咪真係做錯啲咩搞到無朋友

btw希望樓主搵到另一班志同道合嘅朋友

btwbtw吾你老母

呢個世界唔只佢地 仲有好多人等你去識